奧斯爾有波入 我用辣椒油洗賓周

臭燒躝啦

哦

weak啦你

睇死又hea足全場

我出賓周你洗

n賓好偉大

冇可能啦件垃圾